我係和理非 無gear 我願意向前行 唔雞飛狗走

食TG都合埋眼跟住前線行
可唔可以帶我地入poly !
有冇和理非跟

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

推呀

同意 係度鳩企傳物資做唔到啲咩

求下大家

推

最小都買過眼罩+p95
你就咁衝一定變負累

趁依家士氣高同人多，向前衝！

不能再拖，要趁依家最多人，向前衝呀！！！

去poly！救學生！！！！

擲乜！做乜！用車撞都唔割！！！

就咁衝真係會傷
咁樣好傻 唔好浪漫主義
要實際少少
想衝就拎裝啦